社運MK入一入黎

你地班社運Mk燒野破壞仲多過打狗，亂鳩燒鋪，燒鋪無d準則，疑似藍店就搞，咁同真暴徒有咩分別？

去到人地間大學又唔係幫手，係到無牌駕駛撞爛野。唔係話自己手足就大哂，你係到破壞人地學校，兇鳩中大同學，對抗爭有乜撚野用！！

希望你地唔好當抗爭係發泄嘅地方，次次見到警甴就雞飛狗走。

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

社運MK

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

同意 愈黎愈多
仲要屌返自己人轉頭
真係當自己大撚哂

MK仔根本就係垃圾
遲啲用家法趕撚走曬佢

推

嗰啲係狗，唔係mk
利申：我都係前線mk , 唔會郁啲就破壞同屌手足

勁多臥底狗

唔係澄清左咩？

你是人？

善用不推文